上youtube睇完兩段片後,更加覺得HUNTER蟻篇真係好正

雖然本來係bilibili 既片
不過個人覺得依兩段分析真係幾正,可惜無(下)

點解又要休刊

小岡同王 係光與影果段解釋得好好
會長斷手腳果個伏筆真係

不得不佩服富奸
你話佢休刊又好
但蟻篇已經over左少年漫level
每睇一次發現得愈多
思考既地方愈多
無人諗過成場討伐戰會用咁既形式去進行
如果係尾田 岸本我諗都係每個成員一抽一咁

Agger

分析超正

成班偽fans話睇到GI篇之後見到凱特就完 完全唔睇蟻篇都仲當自己係fans真係好撚柒戇鳩

當時休刊休得咁勁, 又好難免會講D悔氣說話既,
果時好多人都覺得蟻篇爛

蟻篇淨係突入皇宮果般已經值回票價
真係睇到富奸功力